點睇ive 社工？

本身做緊野 但覺得無前途 九月報返ive 社工 有無伏？

你諗住做社工？ 定係諗住攞個學歷？

諗住做社工

推！

社工個名咁臭

社工成日（呢）埋係床下度捉姦

唔計呢樣 不過不失啦

.

推

有fd讀緊，chur到不得了

Ive 都有呀 原來cccu 都有？

Chur 唔緊要

聽講好少位

我都做左兩年野今年報左i大社工
其實上年已經報過一次 但係唔收
希望今年可以同樓主做同學

IVE社工唔差的，我識一啲現職社工都係IVE畢業
我都會推薦你地讀

CCCU/HKCC既社工係asso/hd程度黎講
認受性最高 最易入返大學

CCCU社工有牌
HKCC嗰個係Poly ugc hd轉左過去開

其他真係